Mijn gastheer, die aan de ene kant van de.
Stond grote open haard, leunend tegen het metselwerk, maakte een sierlijke golf van zijn hand naar de tafel, en zei: "Ik bid u, ga zitten en geniet hoe u wilt.
U zult, excuses, excuus ik dat ik me niet bij je voeg; maar ik heb al gegeten, en ik doe het niet. "
Ik overhandigde hem de verzegelde brief die Mr. Hawkins mij had toevertrouwd.
Hij opende het en las het ernstig; toen gaf hij met een charmante glimlach het voor mij om te lezen.
Eén passage ervan gaf me tenminste een kick genoegen.
"Ik moet spijt hebben van een aanval van jicht, vanwaar maladie ik een constante ben lijder, verbiedt absoluut enige reizen van mijn kant voor enige tijd aan komen; maar ik ben blij om te zeggen dat ik een voldoende substituut kan sturen, eentje erin wie heb ik alle mogelijke vertrouwen.
Hij is een jonge man, vol energie en talent op zijn eigen manier, en van een zeer trouwe gezindheid.
Hij is?
discreet en stil, en is in mijn dienst volwassen geworden.
